---
layout: post
title: "Retour d'expérience de l'équie Re-educate 2007"
date: 2007-12-11 16:32
---

Toujours sur le thème de l'Imagine Cup 2008, voici le retour
d'expérience de l'équipe française de Re-educate, qui a participé à la
finale 2007 à Séoul.

<div style="text-align:center">

<object width="425" height="373">
<param name="movie" value="http://www.youtube.com/v/8-3thtGMaaw&amp;rel=0&amp;color1=0x2b405b&amp;color2=0x6b8ab6"></param><param name="wmode" value="transparent"></param>
<embed src="http://www.youtube.com/v/8-3thtGMaaw&amp;rel=0&amp;color1=0x2b405b&amp;color2=0x6b8ab6" type="application/x-shockwave-flash" wmode="transparent" width="425" height="373">
</embed>
</object>

</div>
